Nobel Peace Prize 2019 - why not the HK protestors?

Did we ever got nominated?
Why we Ethiopia prime Minister got the prize?

dont over praising urself

We deserve it

No one nominate HKers....

Not sure if you're serious or a cop

I’m just a normal Hong Kong citizens works in IT.

Push

Broo the prize shudd be us